一代童顏封胸！入江紗綾寫真引退

喺13年前，曾經有一個只有11歲嘅日本女小學生憑幾張泳裝照瘋魔整個亞洲，當年正值中國反日潮，有人用佢張相黎呼籲停止反日，就連日本都有媒體稱佢為「停止中國反日的美少女」。呢個女仔，叫入江紗綾，喺13年後嘅今日，佢宣佈「寫真引退」，從此豐胸做個演員。

入江紗綾由11歲就開始拍攝水著寫真，成為日本唔罕見但外國人睇落非常值得可疑嘅美少女「IV」偶像，而當年11歲就已經有F Cup嘅怪物上圍亦令佢一炮而紅，而隨年紀漸長，紗綾亦由一個學生妹變成輕熟少女，充滿肉感嘅豐滿身材更添風韻，雖然後期漸漸有「電單車化」嘅傾向，但整體而言都係非常吸睛，至今屹立於寫真界長達13年，總共推出超過40隻寫真DVD、十四本寫真集、亦拍攝過N個封面，絕對係一代肉感女神。

除咗寫真之外，紗綾仲參演過N個電視節目、劇集、電影，近年甚至有參加舞台劇演出。或者係睇到寫真以外嘅潛力、或者係因為佢唔想再性感於人前、又或者係諗住上岸嫁人所以要收「心」養性，但九月推出最後一隻寫真DVD《紗綾愛》之後佢就宣佈寫真引退，黎緊會專心演員工作。以佢嘅地位不愁工作，所有大家心裏大叫嘅「下海啦！」相信亦唔會出現，所以如果第時要再見到佢嘅性感演出，睇黎就要等佢接啲艷情片啦！

呢個post應該由我開
我都儲齊晒佢全作品 （DVD+blue-ray)

咁你仲講咁多做咩？

無 呢個名係舊登用左十幾年用到依家
雖然預左有呢一日 但唔捨得

個波一定好軟

下海啦

入肛

自己儲齊自己既作品有咩問題

合集bt link?

由細丁到大

轉行下海？

樓主引完人就走左，屌⋯⋯嬲！

咩叫電單車化

細個果陣好靚，而家麻麻地

屌你,最後一炮都唔拍露點寫真

近年都出唔返D高質童顏巨乳,都無乜IV好J

細個好j好多

呢件認真麻麻
樣又爭D
波型又怪
身型又腫
唔知係咪真肥 又肥得唔均勻果下攞命

好核突喎

食咩食到咁大胸

好似Kayan c

LM

16，17歲果時真係全盛時期

好撚大

少少樣衰

邊算肥呀佢

佢係日本紅唔紅，又冇機會拍av

有冇人搵得番佢介紹北九州果條片 對野大撚到

細個就話巨乳蘿莉有啅頭啫
大個左之後，樣又唔係特別靚
仲有市場咩

唔太紅。但都唔會拍AV。做水著女優都大把前途

yes

墜到仆街 唔扎實

Lm

劣劣地

佢果陣重撚正過鬼妹

邊本寫真最好J?

識咩呀你, 咁大對都唔墜就假嘢啦

我覺得佢大左反而仲正，
但要封胸了

肯減肥應該正過twice 志效

正

真係好似樣

越大越樣衰

肥閪老母雞

好正
不過塊面同個頭都幾大
比例爭少少
而且個樣真係太成熟

lm

巴打可分享?